美股認真討論區 DCCCLXXVII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Tsm
Tsm
Tsm

繼續gel

個巿強到完全冇力跌

438 屌多左9股

點解我啲sqqq. 同正股都跌架

hedge 左去邊

TSLA 又要準備跌

J左2鑊啦CHING
Latino真係美國抗共既最後防線

依家唔入TSLA真係FREE MONEY都唔執

畫logo要畫得靚

前日買咪唔洗買呢啲閪價囉

今朝仲話資金入tsla sq會跌
SQ先係真monster

有冇人同門巴一樣
見tsla插到咁嚴守止蝕之後而家又升返
（代po）

你又知我前幾日冇加注

始終唔夠deep state 概念股黎

收3角 sq amd

440入左

一去不回頭

正

大家千期唔好撈SE同PLUG

Tesla 444 445 係度妹下妹下

我大tan玩黎玩去，終於74>75

250股垃圾車
睇位再加
呢排夠皮了

年輕人有冇考慮進取啲買滙豐

靜靜雞
突發 多區有狗咬人

點解你地可以仲繼續同靈車糾纏 求其sh隻廢老股都勁過佢

你仲揸緊TAN咩

sq尋日最後一分鐘追入

今個星期睇黎都係搖黎搖去

類比應該用2800

賺少好過蝕多

入左袋既錢先係錢

好淡通殺

支牛用英文

好似會落番420喎

要對ELON 有信心
sp500

Ccl dl dh成10%都黎緊 癲到

狗莊吸夠貨

兩者有乜關係？

用慣咗

有冇人買PLTR

今晚Tesla回唔回到460

話左你

所以我摸底個下其實只係放咗一股

Why u u

到時再溝佢老母

38 咁X遠

廢老股突破全部都大獲全勝
垃dee玩完

amd 1蚊玩1年

我都唔知

仲以為你係買到 慘到

情意結

早排靠佢發圍 今日靠佢再發多次圍

arkk最重倉

跌兩日就搞掂 全倉用呢個黎買保險一流

有無人聽屌女巴435摸底入TSLA
開左Bull Put Spread 小注跟下

比人厄貨

即係默認兩邊投資者重複？

有冇人入tdoc

Rs2k轉燈

tesla你都唔敢hold不如唔好玩

佢隻arkw =連郡position

俾佢呃咗一股

我都係call左幾張dec31

Btw 其實睇好niu多啲

我怕了elon papa

隻u早走左好多
tsla sh $295.1/250股，等收成

中概股一律不掂

聽雷公講完覺得很有道理

原來bitcoin都17500

個幣倉一路無理 今日都hit 50% return

LU 屌唔屌?
細價股 幾百億市值

今日WATCHLIST 升最多個2隻
MARA
MAXR

watch only

我都係 $435 賣左

無眼睇

新手想問 short put係咪只要放到到期都未穿行使價就可以唔洗理佢？

why U U洗唔洗食左先

原來bitcoin都17600

幣倉一路無理 都有50%return

可惜細注

大將軍又出場大家準備好未

WKHS PLTR

你細極有限

熊軍最後希望

變左gel頭俠
潛番水先

17849

呢度d人好似以為入s and p就一定＝爆升
但睇返之前d公司就知係冇關係

No
日日睇Youtube俾佢條廣告片洗腦
把死人聲

點會on9呢，依家追返都唔係差好多

垃dee 轉燈

AMD 日日妹 早知轉晒se或者sq

COLM 個勢要上返100了

陸金所都有廣告? WTF?

聽完打左個冷震

你棄game個日就會爆上

154 174入咗勁多SQ
究竟可以點輸

等上200幾

Tesla 唔郁

今日過倉又跑贏ARKW

可以出面開個你教我點輸Post

crwd咩事冇啦啦爆上

波巴有冇廢老股推介下

咪gel

我均價溝到143
冇得再用均價嚟打J

唔驚
吉田好似都係134左右
唔知佢放哂未

冇睇市一排
今日加10k 上嚟慶祝下

PLTR TUP 甚至連郡之前熱捧既OXY其實都有VCP

隻crsr見住佢由20升到30

JPM都做緊CUP&HANDLE 今個星期應該會穿118
今日跌唔落 照咁睇其實下面d gap應該都唔會補

信仰唔夠
建議買雷蛇

gun左100股 輸緊80鎂

無限金錢咪hold囉，但如果本金有限，講真磨左2個幾月時間成本真係好傷，美帝市埸太大太多機會鬥氣冇咩用

今日跑輸石囝喎

unity吸左棍

吊 忘兄搭沉船

cup noodle就識

媽的貢丸合味道

入左10

聽日賭
佢IV縮緊不過

賭咁大

長渣緊，每次大跌都會加注

道指好似又預備有疫苗play

佢老尾2兄弟 1%玩一年

隻吉田笑死，之前放nvda，跟住又話見到收購arm不問價追入，但連收購係基本上過唔到都唔知

抵撚你死啦死五毛

覺得唔會再跌

SQ應該無咩淡淡
開唔到火

食屎啦朱閪賢仆街五毛，搵你個詹狗啦屌你老母

我都係 3xx睇到佢大

BTC 17678

佩服tup都敢玩 但點解佢升得咁勁既？

lihkg: 今日唔升要斬

佢2兄弟收齊3角，滅世定龍ath都係一個消息

屌女巴賭埋條女 你賭注大d

由ipo果日就已經成為海賊王

跌： 條女嬲嬲 跌錢
升： 條女冇野 冇輸錢
結論： 點都唔會贏

裝左adblock未聽過

你就收皮啦，五毛狗學人玩美股

走啦，依度唔撚歡迎你呀屌你老母

輸錢你過返比佢

年輕人有沒反思唔gun sofi買
snap一轉imax 11蚊變15
勁撚到

sofi遲下換走imax
又有其他機會

用短線trading角度，如果tight stop loss，控制注碼，買成個倉既10％搏下得就得唔得就算，輸5％認輸唔好鬥氣死坐，只係成個倉既0.5％，其實對成個portfolio角度出發黎講係冇事發生一樣 長渣就。。。

唔係尋晚先黎追啦

覺唔覺買tsla都輸錢不如跟忘ching買tam算

冇方向 悶撚到

我tan, 吊打cctoy數錢的

sofi 送邊隻升邊隻

之前跟左你買tan thx

nio日日勝利巡遊幾時先中滅世棍比人恥笑

忘巴 記得要當股票雞咁屌

Tsla如果收呢個位可以預計到佢聽日繼續跌

BA 輕鬆上返210連郡少年股神蟹貨區

SE 184

etf黎，中間run jks食左好多棍洗倉，me still悶悶地贏

電話有無得裝
我用緊Nord VPN 唔見有得Block Youtube Ads

多幾日會番嚟 唔好唔開心

你想悶悶地贏定好刺激咁輸呀

刺激咁贏應該買jks

真係好難講

Tsla入左snp 就好似妖艷淫娃扮純良搵人埋單咁

本性難移

我今日好刺激咁win

要收幾多先OK

忘巴推介十次有九次伏

希望啦 砸住曬啲錢

500

sh 驚閪

你收435阻力位上面 可以吸引人買貨+short squeeze
聽日納dee唔小心又突破失敗跌番落黎 佢又要跟住big short

再跌再買

呢幾日牙侵無咩消息
係咪可以入定貨等我登戰勝歸來

呀登已勝

識玩點會去葡京

船飛都唔洗

我地nio又爆升

係咪呃錢

識玩一定係價投strong hold
一日唔放一日唔叫輸

47買intel妹成個月都返唔到家鄉

Axti咁升法係賭場定真爆發？

隻SE廢架？

pdd仲有無升嘅潛力

我長揸唔會理短期波幅
er有機棍落

跌多d俾我買

SE 史上最玩9散戶既一日

se做乜9

所以個個都係望住460做play
佢企唔穩就會因為無人follow up而碌落山

我諗一路上都好多阻力 睇返之前連登啲post好多人460-500高j左

到底aapl想點

er滅世是常識吧

頭先妹緊果陣走哂

碌落山最多咪補裂口

420樓下一定好想人入手

妹到12月，高J個班都頂唔順賣貨比大戶啦

前兩日408都無人入貨

成晚喺度玩燈制

去晒玩NIO XPEV

舊經濟之恥

點睇spce

仆街了 又開始眼訓

pypl唔上又唔落

overstock 呢個閪野原來又彈返起

咪係，前排39x咪又係咁

價投既400加哂倉
TA派既唔收穿470都唔會追

大戶今年應該搵夠收爐，要到年尾先有大動作啦

隻fvrr真係莊到仆街
洗左2日棍，2日升返晒

震走左飛巴

聽日打唔爆460就應該準備散水
落返420-430無限妹

未平倉就jel 1棍就懷疑人生，佢慘d中2棍跟住報復升返

中電車三寶似搭個雞棚等nio派彩就散水咁

聽契媽講書

輪到AMD玩燈掣

200%iv 想put 都難

止蝕完吹奏etf 果下仲顛

BILI 入唔入D 好, 聽日又出ER

入
利申 49.3入咗

SE跌到20MA，加d碼先

Bntx個莊真係最無恥
無fundflow流出都洗撚左兩成落黎

不如一早50跟我買tan

唔知點解覺得聽日會有 Big move

完美表演左低賣高買
嚴守紀律止蝕
錯不在他 錯既係市場

信仰唔夠

一大棍打落黎個人真係會淆

2棍3成，注定佢要嚴守止蝕

唔知呢個禮拜重有冇疫苗play，想入下貨

止完蝕即刻升番到前頂唔怪得懷疑人生

咁你買SPY 好難一棍食佢16%既..
穩好多

買spy好難gel頭認叻串人傻散吖嘛

唔係飛巴我都唔會nio 高位果時止左賺$41入番
多謝大佬

止賺師

amd有無開過市

平時SH硬食哂升跌波幅
見Nio升到50果日睇到佢由牙刷Gel頭變到止蝕比人笑
信念揸唔緊止左賺
好彩nio落番41接我上車

中靈車咁快又轉燈

Nio幾分鐘冇左8%

升左8% 唔take risk博er都好合理既
set左價45接左少少飛刀

一陣5股賭er

睇到bntx就激氣

RIOT 50%

btc 17000

手賤入左100股

走zm 先

傻侵又話有野爆？

有冇人未走NIO

早排走TSM嘅人係咩諗法

LEI
@LoneCapital
Judy Shelton 的美聯儲提名被參議員否決。

真係唔肯落 又爆唔上
睇嚟𠵱排都係唔落場算

Nio

飛巴入番貨未

落地獄

Nio人踩人

其實盤前有幾秒逃生門

Nio er唔差wor

你睇下個價price in緊d咩先

NIO

10股賭er

我全倉左15股nio pk了

我一路都係做淡Nio 但呢份成績表對得住個價同expectations
43應該係底

喵巴

Rudy Giuliani, representing Trump in Pennsylvania election case, makes sweeping claims of fraud that judges have already rejected

酒牙酒牙

痴撚線國家隊

我大sofi防panic sell機制，有咩聽晚先閪冧

又上返去 cls

以為自己睇錯

國家級莊股，上隻=中芯

JM9

垃圾車都有150億成交

隻閪野賣多幾年車加埋都冇150億

同你地講左，sofi偉大之處，除左免費，仲有防penis sell機制

一陣又話冇位你地入
事實就係跌親果時有幾多個敢接飛刀

點解我d nio put after market走唔到

拉撚到咁 實再上到 但又唔敢買

option 無盤前盤後交易

咪撚買啦 隻nio都on9 玩到咁點玩

另外要買plan

投降輸一半

上次FSLY跌落來，Cathie Wood第二日$8x已經開始接，
有信心唔怕接

(btw, 佢啲貨今日都未返到家鄉)

50 樓勇士

咁癲

我問佢姐

諗緊好唔好沽左手上果100股tsla
再行呢個strategy

short張12月中 440 put
買440 call

風險同揸住100股正股一樣
回報比揸100股正股大好多

Nio 好顛 盤後成交都可以差唔多4億

有冇電腦專家講下apple粒新chip M1
睇左幾條review片
mac os可以用埋ios/ipad os啲app跑分同2020 intel版比直接double
睇到好想入AAPL

離ATH仲有15%
襯而家橫盤 入少少埋伏定先

Tsla咁快玩完冇人討論

中西靈車各搶風頭

入埋指數都仲未有嘢睇

原來真係有 Tesla 靈車

We think of Tesla as the World’s most prestigious electric car brand. The combination of our Tesla S hearse and Tesla X saloons, which provide a modern limousine element, creates the ideal high-end electric funeral vehicle cortège.

Tesla唔係諗住聽日跌返落去補返個裂口掛

一篤穿440你蝕兩注

唔洗咁怕裂口
好多股下面都有個近期裂口
要死大把人一齊死

SQQQ價投

穿440就要接貨
Call變廢紙
但張call係用short put錢買
所以穿440的話就要接貨 同蝕呢個strategy 嘅entry cost 約兩百零蚊美金

希望回返d，高追左100股

大戶

孖咋，而家訓唔著

納指日日插水我屌

訓醒個倉升4% 精神既一日

Tsla高追 仲call埋
就跳

都係乖乖哋買契媽算

燒完點差電

GOP 班仆街真係 CLS
玩到想攬炒 FED
好彩條癲婆今次入唔到

Senate Republicans fail to advance controversial Fed nominee Judy Shelton

唔係專家都叫你入啦係差等佢妹幾耐

有排妹啦 起碼等到出q4 er

索羅斯一話會賣，pltr即跌

隻野 玩撚完

根本佢m1個性能咁既樣預左會大賣intel完全比人撳住黎打 ms同adbe啲軟件好快會optimise應該

用兼容mode 都羸macbook air 垃圾intel

跌到仆街唔玩了俾番錢我

真心唔係輸左好撚多我都忍唔住課

Short put收既premium夠買張call?
預左接貨既話先做得過

今日升左十幾%你唔講

睇出名叫春先知原來LU跌到咁多

隻LU笑死
支那金融股真係話死就死
點解死都唔知道

MA幾錢入好

無啦啦話後悔

收皮啦 啊祖會beat the virus架啦

Soros said Tuesday the Palantir investment was made back in 2012.

“SFM made this investment at a time when the negative social consequences of big data were less understood. SFM would not make an investment in Palantir today," Soros said, according to Bloomberg.

佢唔鐘意big data所以後悔 吹撚漲
同PLTR前景冇關係

擺明莊家出貨，班友仲可以唔知點解
冇經驗真係唔好玩妖股

BA 盤後仲有得上

直插無水花
莊走曬呢隻野唔使睇

莊可以一日出哂貨? 同埋turnkver 8.5 percent only
利申 冇持貨 想學野

大升自己有持貨=神股
大升自己冇入或者大跌都會比人叫妖股

um....不如你睇下15m圖同institutional holding先

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1345.50 , 9.49 , 0.71 %
連登支概指數 : 1335.22 , -9.99 , -0.74 %
連登光時指數 : 1043.17 , 14.61 , 1.42 %
連登舊經濟指數 : 1321.76 , 5.19 , 0.39 %
連登奢侈品指數 : 1302.84 , 12.88 , 1.00 %
SPY : 360.62 , -1.95 , -0.54 %
QQQ : 292.27 , -0.93 , -0.32 %
VT : 88.06 , -0.18 , -0.2 %
BRK.B : 233.16 , 0 , 0 %
ARKK : 101.23 , 1.69 , 1.7 %

得個望字 無追到

牙膏小兒不思進取，走到今日如斯田地，咎由自取
前門AMD，後門AAPL，要不是尚有為美軍服務一途，晨早執柒了

今晚唔好又紅就得

AAPL 肯生性未

升緊ga la 不過慢啲姐

Tsla真係呢

爛泥扶唔上柄

希望aapl 黎緊依季打救下我

放唔放ba好呢 而家起只係因為隻737max
但講到尾飛機訂單真係少咗好多

Tsla 長線唔差，唔好咁高要求

轉緊倉 得返AAPL 同一堆ETF
升多幾蚊 賺個車費都好呀

但我硬係覺得會紅返 一日唔大規模復飛 就算佢隻737max得返 個消息都唔頂得幾耐咁

建議放，BA負責極高，航空業最快年尾先起死回生

aapl 原來先係連登大船，唔怪得升唔起

兩隻都爛泥扶唔上柄

好彩連登無人討論我買嗰隻股

Mutekiya Mini Index: 122.09 +1.49 (+1.24%)

點會要求aapl 救你

想反手沽佢 睇落似補返裂口

期貨冇哂心跳

年尾都好快姐

連指贏

明年年尾

下年年尾

連登日日講nio
我幾時可以輸錢

下年尾啊講真就算疫苗冇事 美國自己國內打得哂都要下年嘅事 都仲未計接近全球等美國疫苗救世

tsla 都爛泥，仲想靠aapl 黎打救笑話一則？

咁債呢樣我又冇點理佢

Aapl 我就真係睇化曬

成也敗也都關aapl call 事

依家未年尾

隻Lu

都係揀返2,3隻大1股重倉SH好過
搞咁多野都發覺有D錢真係唔係我賺
NIO都可以小輸

有時真係唔好問點解D人可以捉到爆升股
你冇諗佢條友係爆升之前坐左幾耐
而家都係SH算,唔知幾時都自己手持果堆爆

軟銀CEO孫正義：已備好800億美元，準備危機來臨時抄底
軟銀CEO兼創始人孫正義表示，他今年積極出售資產，以應對第二波疫情爆發可能導致全球癱瘓的「最壞情況」。

大粒股

之前仲覺得佢穩定，話跌就跌

18x放曬 低位再買返

等緊佢跌穿170 再入

一開就扯左上去 都知佢撚狗 走左先 袋曬落袋

Anyone strong hold

177 sh!

9月尾Tech龍到仆街 Nio日日跌

AAPL都睇化？
講緊q4 Er 一定靚過Q3好多喎

正股左 希望執到10%

$208嗰陣平咗張option
估唔到仲咁有力
不過一日未有新消息都頂唔到幾耐㗎喇

上星期一唔係間仆街藥廠搞一搞本身都龍到仆街
而家D錢走黎走去,9估到年尾都橫盤
繼續返工儲錢等機會

落得返$113就入貨

原來升到18.75

Tsla今晚開市應該都係閪冧多 琴晚追貨正on9

支那又出d所謂既政策搞鳩佢

都話左馬雲衰多口 明知班友唔串得 依家一下剷起曬

大市升又唔識升 次次都撞正大市跌同黑天鵝

佢真識玩

各位早晨
又要返工

Put左手nio 同xpev 如何處理
心急人上

等發達
btw 無曬net 食唔到琴日個升幅

逢高加沽同本多終勝

好巴 點解要掂支那d野
佢地唔跟邏輯同大市架

88蚊點數卡交易 面交 thx 🙏🏻

今晚有無特價呢

長線都睇好既 但琴晚入貨慘啲囉

資本主義市場買共產主義股票
賺到錢就好
賺唔到...抵啦

on9仔here

李嘉誠笑到最後
袋唔到嘅錢只係垃圾

支那嘢要玩即日同hit and run
當佢雞咁屌

利申gsx 歷戰交易員

等收錢

支概股一律射完即走

之前408都唔入 而家440點會有人追

點部署牙侵真係翻到盤？

All in sqqq

sqqq drop to 0

琴晚加左貨

on9 me

咪啦蘋果已死iPhone無人用

Me three

其實m1 chips 同 Mac OS 用iOS 冇關係

呀好 點解要同中國國運對賭

打唔到機

我都加咗

一齊坐 琴晚低位今晚高位

我加左sbux同埋jpm

屌其實琴晚係咪大部份賭仔都有入tsla

本身有貨仲走去加

連郡 70% 人重倉tsla

Same a

成班on9 450追貨 前日盤後466take profit啦

Paypal 美國人可以買賣加密貨幣 但Paypal 要落真名 咁咪冇左個優點

初頭我都以為有關係
因為聽講m1 chips MacBook 用adobe 嘢會有問題

M1 同A14都係ARM base
而Apple silicon 之前既Mac都係x86
所以點解直到呢一代先可以係Mac行iOS App

優點咪可以用黎炒
一日幣值上落幾百鎂撚有人用黎交易咩

錯過左460放晒佢機會

即係得m1 MacBook 可以行iOS ，其他MacBook 升os都唔得？

放QQQ未?

人棄我取，人取我棄，追左半年美股post，十次有八次同連登仔唱反調就岩嫁啦

支概係雞係公廁

已食長和 長和都賺到20% 咩世界

買正股賺番 我大Nio同忘巴Tan 日日勝利巡遊

有冇走3分1 take profit

其實玩得Tesla 都知佢係好撚大波

+X仲好過gay cook

正確

高j左 唔驚 跌咪溝淡佢
最慘係冇追 升到火箭咁 落唔番 後悔莫及

Gay cook去左屌屎忽 唔得閒理股價

最慘其實係冇晒心跳，幾平買唔升唔跌都係晒氣

但見人地開箱 暫時佢有份intel u software同Arm u software 咁 想用Window bootcamp 個d未用到著

gay cook 幾時生性啊

本身會買Mac既人都唔except佢可以拎黎打機
但你而家可以玩到iOS 既game

都係 文書機咁囉
但apple 最大market 係呢到

thx 好巴 我都食埋了 少注都執到3倍

原神

買白粉同軍火果d 咪會

等佢回到支持再玩，我轉左去call 1113

果啲就唔會用paypal啦

冇
同樣錯誤，第3次

有無人firstrade埋數有問題？

佢show個 今日變動，比起我計出黎既profit少左30%

我明明填晒form exclude 30% tax

期又跌乜鳩

我是一條高j tsla 撚

長和升到咁 但1113唔跟升

Tsla 一落山大家就好靜

我都on9咁加左

Latino真係好正

正式宣布龍軍末日
插到星期五

長和 buyback呀嘛
下星期脫唔脫到歐就關佢事啦

想屌屌latino

大家開始屌，就係佢升既時候

唔緊要啦 入得spx 都升硬

今次脫到啦下話 跟美國算啦 歐盟成班契第

我唔期望佢有乜大作為啦

正股算

同電動靈車一鳩樣

係時候入佢架啦 開始橫行整理完

好柒囉次次都睇錯

應該脫到ge
所以我有英國exposure

有貨喇，er坐到依家

我都加咗仲要摸咗頂460

一股tsla都無
睇緊大家發達

點解400蚊橫行左咁耐唔加

我都坐左好耐 無走過 跌就加 升就唔理

想買 等緊aapl升就買

我，低位再小注加

手多加左貨 452

仲有契老母加持...唔怕...
其實係要契媽接佢D袋底泥

早啊巴

入咗少少
手頭冇股

一撚樣 係英國本身廢...

佢廢都唔係呢排既事 係二戰之後

住過加州一排 試過個mexicana

我好d…451

本身已經25%倉
琴晚以為deep v直上就想賺多啲
冇紀律出哂事

You are not alone

加到4成倉

過山車…
訓之前見到彈上182
仲幾意外佢ER咁利好

Gs又炒人 是咪升得

尋晚下半場唔知做乜比人沽到傻
見到有一支1分K 170有7萬股買上都放心D

原來pltr尋日上到18.x
15.3有貨未走

今晚Tesla大家點睇 會唔會尋日低位今日高位？

中出即飛左
Now MAXR is my best friend

日日返工為對沖

諗下好

尋晚訓咗冇走
我再坐下先
大把水位

唔出奇 雖然我都入咗貨 但似會回到410-420 下個月先慢慢炒返起

據報高盛開始第二輪裁員計劃

外電指，高盛集團開始削減約400個崗位3個月後，正準備進行第二輪裁員。受新冠疫情影響，高盛早前暫停裁員計劃。彭博早前報道，最新一輪裁員預計不會超過9月削減約400個職位。有報道又指，高盛管理層預計，未來一年將進一步裁員，可能最終會成為該銀行最大規模的裁員計劃之一。

2020-11-18 10:27:34

咁好業績都炒人 轉哂Ai trade?

咁多位ching好耐冇見

成日放流料，抵炒

今高明低

尋晚我都幾意外你咁衝動去追貨

TSLA 都係買LEAP CALL 算

今晚盤後nvda出業績
各位巴打點睇
534有貨

275股做長期股東加2張12月CALL

小閪準備全職炒股

走牙

日日個pattern都一樣
日頭期貨升, 夜晚開市跌
日頭期貨跌, 夜晚開市升
喂悶唔悶啲呀

繼續strong hold

長遠都係睇好佢
但依家全倉有啲驚
今晚搵個靚位減少少倉先

538有貨

好多廢紙call

118 有機120 就

3.5% 姐

琴晚入左jpm正股
得返aapl call ccl call 可唔可以比我食糊

納指幾時先破頂 疫苗play 完未

Aapl 好難搞 因為佢跟指數走

sh就唔升
放左就升
仆街

Tsla新高未

日日都咁既pattern就冇窮人

肯破頂未

十二月頭好似有FDA approval?
納dee係咪又要收皮

NQ highest 12,465.25
依家 11,952.88
差成5舊水

爆了！支那半導體國家隊 紫光13億支幣債券確認違約

2棍到

又爆....我都想成真

快收皮，要加貨

紫光，在嗎

default 了先去BBB
一陣要不問價沽HYG, JNK

其實佢依家瘋狂掉錢落去半導體事業 可能係一個低回報的大坑黎... 當然中芯都掘左個25仔 唔排除其他25仔

咁快過到approval
要訓身廢老股了

☺️系度

咩低回報 係負數黎

佢話要內循環 佢國內自己買返d低技術U 吹佢唔漲架...

442

我決定ching chong nvda

跌到410再入

依家再留意下佢會係咩位置妹喇

電話唔太清楚，好少用電話睇片

一直上唔到萬2

點解
驚佢出財報插水

130 um
手掌咁大粒

靜侯下次疫苗棍

L子封頂線

早幾日負碌咁41x入左全倉tsla
嗰朝盤後見46x即刻驚到放晒

琴日先話d債話清零就清零 你同佢定啦

其實我都想入nvda 但係唔想咁多exposure only

無啦，我都無乜時間睇住個市

忙都pk

依家我都少睇咗市
轉返好多倉位係被動ETF算

係佢賭財報後升
諗緊幾時走好

bitcoin 18000

你旺, 跟你

448

我應該學你又或者估價掛單算

455

嘩你霖緊個時買？

普遍？

gun！開船

小小咁啦

盤前

有冇jD.is 股東

delta 0.07
Big Call

L說，世界幻二，便幻二

大賭李嘉誠

tsla roll 左落 500 下個月 ?

JPM大好友

sq大賺

JPM好巴揸咩combo
超重倉

好後悔 放曬net
net 你call左幾時

mara

渣正股穩如泰山

Tsla令我想上ifc

25%

好巴偷偷地入電車call

已經睇咗幾日都冇追到

最慘係個fund佬因為入pltr而俾人炒埋

個廢老痴撚線

RIOT 勁d

佢roll 姐

年中唔少call 變廢紙

好巴 aapl call 咩位 好奇

排下隊先 大把人拎籌輪緊

請問mpf想轉北美股票用匯豐定宏利好？

Net call70蚊下星期

琴晚訓前沽空左小小TSLA

100倍leverage 末日call

唔係掛
係咪要SH

125 12 月

末日
發達之路

gun 琴日無耐性走左

前日見呢度有人話tsla volume異常想入
但又想400樓下先入

gun jor jpm

菲比斯都要學下新野買下科技股 呢件廢老

發覺Fvrr日日都會升幾蚊 到破頂又跌返30%再黎過

咁睇好 咩價位

兩舊屎

佢而家有錢緊係可以理想當飯食
但佢下面果班真係要揀得好小心，咁樣俾人秋後算賬

118 同120 你睇下佢幅圖 下個大阻力係120

間間都係屎
點解MPF唔可以俾我all in一隻之後收我手續費

幾時可以上175

btc 又玩咩

下年上住140先 ok?

jpm all or nothing

咁慢，靈車年尾600

zm今日有冇力上

60蚊左右磨左好一段時間喎，因咩你覺得佢會上多十蚊啊？？

佢有買科技股架 多廢老好多tim

邊間冇咁難食
唔想再要港女

今晚

AAPL

Jpm

Nvda

大船

有無人？

利申各1/3倉

Hsbc

好怕傾傾吓變咗投名狀

Ching來自邊個時空 依家66蚊wo

60蚊起左右冇睇啊
我。。。。38蚊買左一堆之後就冇理

想問如果long末日call/put 到期都無平倉(賺緊錢)
牛牛係咪會幫你平, 之後俾返賺咗嘅錢你?

唔會 你會輸晒 三個月內一無所有

仆街 投名狀

你堆Jpm call點？

唔係話牛牛現金結算咩

賺緊錢都無晒咁賤格?

希望今日pltr可以再爆上去

soros 唔係deep state?

用opt 做緊100x 槓桿

個堆末日option 佔幾大倉？

定預左化灰

三隻都有

台仔Tsm 又上返500

佢90年代做的野 人人憎 臨老食左屎咁 同人講良心

唔好再講靈車

做咩無啦啦FALL

好巴點解咁咁有信心
唔通⋯

點解會有etf

呢個係智選自選組合？

如果揸etf點解唔100% s&p500 etf 算數

啲fund佬都幾好搵，揀啲垃圾大家都要硬食

係

mpf係最大騙局

呢個係北美

4. 如果政府強迫市民月供MPF，市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

唉 重倉aapl

幾時先升

nq又追跌幅cls幾時先上

轉馬等er 啦

咁買FAAG都好
Thanks再巴

殘忍只需一棍

Mass muture > HSBC > Principal > Manulife

未出發先沉船

btc跌返晒

好巴會唔會入NNOX? 月尾會有product demonstration

唔等錢用就等下啦

有限制唔可以單一樣野超過某%

好等錢洗

又重倉

咁快d換馬，你覺得佢會短期內無啦啦爆升？

你玩下其他啦

Aapl 依d等幾年後啦

納dee橫行左成個禮拜橫行完未啊屌

垃圾到嘔
俾返d錢我買voo一年先收我0.03% 回報勁過佢double

垃dee仲係突破失敗
日經都開始做頭 回調 無咩時間剩

左癌上腦

佢尋晚同我講話想震哂d 人落車先

成個禮拜都突破唔到L子線

無咩時間剩係指咩?

上唔到妹得耐就要跌喇

孖爆佢手續費仲係屌打MFC

我買臭雞都70%啦

波巴覺得會跌到幾多？

咁妹法唔係好掂 快小小突破好嘛

我諗都係MA20 -> MA50

上左靈車號
12月先再理

唔好FOMO 你不如等佢企穩先入貨
唔知佢係咪守到440
隻野唔似短期會有爆發力上500

跌多4%
依度又要一片悲嗚了

尋日penis buy 咗

FAANG幾時先識升

唔知幾時會發生
但係睇圖 d趨勢線向上而突破唔到
所有線就會由support變番resistence

人仔5月升到依家係咩事

印左咁多鎂 人仔當然會升值

唔係自由對換
佢想升就升啦

雖然Mass future十年return係最高，但係馬雲收購左

100%倉阻止左我上連登大船tsla 係好事定壞事

今日睇可能係壞事 一個月後睇可能就覺得點解當初無上船

利申:無上船

尋晚加咗啲TSM
一買就跌
尤得佢表演算

而家Tsm = 台股545
不如諗吓點買台股

台股一張成50萬台幣
直接買美股adr好過啦

台積電市值 超過3叔

有得買碎股

IB買唔到咩？

ib係亞洲只可買賣日本韓國香港等地方的股票

各位對Pltr點睇？

美國帶頭、全球航運費率飆！CMA CGM 遭中國施壓凍漲

物流業

重倉plug唔洗對沖啦

有咩股可以跟 除咗sq

留一半

無錯仲要細細粒

點解唔直接GBTC

跟 除咗無nvda

琴日不問價入左

佢唔160 都偷笑

其實冇野好過就咁入 d 加密貨幣... GBTC都唔跟價

小賭一下姐 睇佢上唔上到

aapl

美帝亡國

nq淡友多到擋足咁多日都唔死

未玩過，求分享

有諗過入以太幣 但一路睇d交易所既資料就覺得好撚煩

nq已死

AAPL 死都唔升穿120 個天花板 好硬下

又派貨日

一係唔買 一買就買龍頭喇

嘩 屌 一大棍 跌撚到

mass mutual真係咁難寫咩

巴郡於第三季減持3,600萬股蘋果，相當於3.7%的蘋果持倉，按蘋果前收市價120.3美元計算，減持的蘋果股份市值達43.3億美元（折合335.6億港元）。巴郡於9月底持有蘋果股份價值1,117億美元。

睇黎今晚都係跌，道期跌到咁樣

一到18000就急回
撚狗coin

引你FOMO之後殘忍只需一棍

正常off topic問mpf，咁all in HSBC既美股

點解同我見到既墨妹唔同既。。。。我見親既加州囡囡都好毒

廢老
可能佢將錢買返廢老股

契媽兩隻愛股尋日爆升佢都唔升 入左真係free money

睇幾錢走

暴跌

買左d疫苗股呀

個市弱到 完全無力升

買得最多係佢自己
學埋gay cock啲衰野

我記得有隻搞呢d coins既etf

d淡友日日擋住個市
邊有咁多大跌 有就唔會頂住高位比人put啦

叫gay cock食屎喇

垃指日日都咁柒點玩啊

畀機會你加三倍etf

想買2330

波巴 而家空倉？

做咩

走啊

等齊人開車

最後上車機會

車鳩死TSLA

teslun仲係到妹下妹下

個市妹到完全無力郁

個市弱到，完全冇力升

以為sh巴又話完全冇力跌

今晚TSLA Gel定頭 等爆上

TESLA有無咁黑阿
一話入S&P500
個市就無撚識升
慘過做雞

日日掃貨

上ifc?

TSLA冇得上車

Stonk only goes up?

ewt weighting都有23%

有咩ticker / etf 係track bitcoin?

硬係覺得係度儲緊貨 不過係換sector咁儲

果果粒M1 chip好多好review

Tesla今晚又爆上？

台灣傻散又高j

好野黎架

教育offer 平1 千。。點解我唔係學生

是但搵人幫手買有幾難

學生表示好撚貴

仲用緊15 MacBook Pro

都幾襟用

平過舊版好多啦計番I9 16GM RAM 512SSD 12000平到爆

資金瘋狗浪

今日幾critical

睇連登唔知以為溶斷緊，原來跌得個0.1%

Tsm 同2330差好大

grad 左10 年了。。唔識人仲讀緊書

之前lihkg有人夾買機/學生quota/AirPods

0.1% = 溶緊冇問題

+0.1%係未妹撚到2046

【Bitcoin ETF】嫌買比特幣太麻煩？留意區塊鏈概念股 / ETF

ⓘ Official sources stated that this is false and misleading

已重注SQ Tdoc Fvrr Fsly

點輸

nq大棍上

美國政府批準波音覆飛
陣間又有音樂椅

點解你隻隻都重注

伊朗墨屎好番未？

咁快就gel

m1 cpu~intel 10600k=2000
gpu~ rx570=1000
8g ram 1條 350=700
512 ssd m2 pcie=600
400w電=300
apple機殼+mac os = 7300

好似未必下下都CHECK
搵做教師或者學校ADMIN 都得

我借好多孖展

少左個1080p mon 1000
=6300

keyboard mouse個d垃圾 1百包郵就唔計

起碼都I9 10980同埋你WINDOWS 咁既SPEC 都唔平BTW M1 DISPLAY 好似至少都1050TI

大摩上調靈車目標價到540

開post 搵下有無人肯幫手先

未折前540？

同NVDA 9號10號走勢一撚樣

大摩的祝福

一早過撚左啦

10->540
5400% increase

對分一半
大把人狗冲

未呀

睇下30碎前上唔上到

我幫你地買

你老母臭西大摩自己未買又係度燈

windows 要正版8 舊

要變廢紙了

我都想由10萬美上1m美
1年做到係咪發夢

諗多左，m1最多single好d, multi輸晒
唔好講1050ti一張垃圾，我大amd rx570 吊打佢先賣1千

12000 一半係機殼同mac oc + apple溢價

酒呀

目標同石仔差唔多喎

我照比 起碼我有咩事AAPL會肯整先

window oem key 外國賣 12歐
我大淘寶15人仔，如假包退

所以我從零來唔買apple野，但gun左apple stock, 全部暴利黎

540? 佢寫錯姐，佢其實係想寫450

大魔叫你買，含得撚

讀u果時r左條教育版用到而家

唔好嚇我喇

台積電在2nm芯片取得重大突破，預計2024年進入量產
玩撚完
當初2017個時話2nm 2024量產到 點知真係得
講左做到就做到

TSM準備千升

廢老d transaction turnover愈黎愈快
每個quarter都清上個quarter既倉

真係要 頑強持有

呢隻穩過靈車

人生苦短，廢老短炒吧

唔係得一隻soldout?

我都想買d abbv

短炒一轉靈車入返

有無ching可以share下
2018-2019 點解NVDA咁低迷 跟住2020就爆seed?
當時有d咩tech 突破?

有小熊加持

如果用黎剪片，行windows 既notebook 要咩價位先做到m1 macbook air 既速度？

想屌

都係嗰句，每刻都好想放
但有460又唔放
做乜9

大家午安
啱啱教完書

巴打可以教育價買apple?

求其買粒5600x

Tsm 97 換曬tsla
係咪離開咗幸福嘅高速路

又龍 哈

幾時整返副麻雀咁

當年bitcoin 熱潮升突左

有冇邊部notebook 用5600x 介紹下？

想食幾多番

有得拖下手仔已經好開心

日日接L子，好撚悶牙

好想放條丁落個風扇

TSM 明明同MSFT一樣係廢老股
但呢幾個月直程on fire, 勁撚過MSFT多多聲

好後悔斬左TSM leap call 無繼續keep, 走左去換馬
嬲

notebook用4800h
apple 粒m1 打下intel仲得，多核唔會夠amd來

大佬唔好咁痴線啦.jpg

軟銀創辦人、CEO孫正義昨表示，今年以來他正在大舉出售資產，為第二波新冠病毒疫情
可能導致的最壞情況做準備。

IT之家報導，孫正義在《紐約時報》舉辦的活動上說，他最初的目標是今年出售大約400
億美元（約1.16兆台幣）的資產，但最終的出售規模達到約800億美元（約2.32兆台幣）
，這樣做是為了在全球緊急狀況下為公司提供流動性。

孫正義說，在接下來的2、3個月時間裡，任何災難都有可能發生。因此我們只是在為最壞
的情況做準備。

軟銀之前已經以400億美元的價格將半導體公司ARM出售給英偉達，此外還出售了T-Mobile
約200億美元股份。今年稍早前，T-Mobile與Sprint完成合併，孫正義說，如果市場下跌
，軟銀可以用這筆資金買入被低估的資產，支撐軟銀願景基金的投資組合，或是回購更多
股票。

孫正義並沒有提到未來幾個月可能會發生的災難的具體情況，但他提到2008年美國投資銀
行雷曼兄弟倒閉，這樣的事件可能會成為大範圍崩盤的導火線。孫正義說，在這種情況下
，任何事情都有可能發生。當然，疫苗即將問世，但誰知道未來2、3個月會變成什麼樣？

孫正義拒絕對軟銀私有化的可能性置評，之前有報導稱孫正義考慮過這樣想法，在激進投
資者Elliott Management的敦促下，軟銀大舉回購股票。軟銀願景基金持有80多家科技公
司的股份。如果孫正義大舉回購更多股票，他實際上就可以更容易推動公司私有化。

Tsm 個溢價真係好離譜

同我大a股佢算乜

個市升到，完全無力弱

想食字一色門清無花自摸

你扮石仔

今日傻淡將成為燃料

仲有二手價

個架仔痴撚左線 去買紫光 咁撚醒

buy in 唔洗串 sell in fat
今晚特價

大家昨晚d蔚來買50call定 40 put

L子萬2引力線

個新聞琴日既

今晚屌穿L子未

認真架我屌你
屌女巴玩左幾耐由幾錢上1m美

Nio又要龍市了

當初養大左馬雲
一定要支持支那企業

睇錯極光

班廢淡擋左成個星期仲擋緊 幾時先夾爆佢地做short squeeze飛天

石仔五年1m 鎂

話唔埋係淡友食龍肉

我一年想搵十倍

一上萬2就沽你教我點輸

早晨

我都想

大魔：將特斯拉評級上調至超配，目標價540美元！

未日call 唔知會唔會變廢紙

搶貨

Tsm同ba今晚都起飛

原來訓訓下就咁夜

你肯唔肯扔個身體做短期槓桿？

如果我係女我會

肯

英磅係咪要行單邊了

唉仲有一半錢未換

有棍女都得

仆街 又沽

俾人槓桿
男人應該搵多d
做四腳爬爬

飛巴諗住走佬？
決定左早o的換好，美金會持續疲弱

係都要出嚟燈

滅世

大魔講咁我等落返420先入貨

今晚450-460係最後逃生門

傻9
個市個個都話龍連街邊呀婆都話買美股就知龍友終成養料

大魔明知自己係反指標, 專燈唱好好賤格

BA又起飛

等唔到TSM94

唔易ga做鴨

媽的貢丸，昨日入左30股

股價gogogo

垃圾車升你老母咩

有古怪

Gel頭先 屌你老母

452 玩撚死啲440放貨既傻仔咩

大魔, 細魔, 狗盛, 黑色3連星

出貨時間

聰哥係我偶像

又然

438 買得9股
戶口冇咩錢屌

大摩出聲
好有固惑

龍市千升

琴日462 all in未驚過

tsla搞咩一黎就520

重貨但等cash用，咪出黎鳩up幾句

通常都係JPM 出聲, 大魔好少唱好

唔係做緊600咩

520

連郡：將Tesla（）評級由 電車 下調至 輪椅，目標價440美元！

Ba 就220，好想沽尻佢

140差唔多

咩520

所以咪好有問題

453 激動得濟睇錯

手足 輸撚到眼殘

反大魔個反指標

short 定明天睇樓

代表elon爸爸對大家既愛

BA龍到

等520食一轉先

唔好氹我開心

唔好打咁多飛機

代表SpaceX入面裝左架Tesla，一齊上左太空

納dee 穿12070 = 突破
穿11935 = 回落MA20

RIDE monster

破頂係遲早既事

ba做乜鳩升

架火箭上太空有撚用咩，我要d股價上太空呀

tsla今晚將帶領大市破頂

AAPL個售後應該咁多間最好 我以前用ANDROID 燒底板就壞 AAPL我換左兩部X 都免費

等睇一陣又話冇位入TSLA 柒頭

入少少賭下

大家好活躍

代表連登鳩up唔駛本
新手上路睇連登隨時死無全C

大把位入 驚咩

琴晚止蝕左tsla?

tqqq sqqq一齊升

追唔追ba好

班友尋日話冇位入呀
睇死佢地43幾都唔敢入啦

跟連登買＝接火棒

琴晚市價all in

An機睇廠嘅啫
ASUS售後唔錯
SONY就執柒咗佢

今晚穿400

英國政府於當地時間11月17日宣佈，到2030年前禁止銷售汽油車和柴油車新車。作為應對氣候變化的核心措施，推動不直接排放溫室氣體的純電動汽車（EV）普及。美國及加拿大等國也相繼宣佈禁售汽油車，純電動汽車將在全球加速普及。

靈車

美元變廢紙想換英磅，跟住放係磚頭到

我未必走

錢離岸，其實又唔會攪到我

香港去日本放便

Tsla 650 癲撚左

2030年tsla股價不敢想像

帶定防火手套

0.440

代表係時候走貨

TSM，請你開始表演